\input{../../main}

\teachermode\tagsmode
% \solmode
% \printtrue

\begin{document}
%% Задачи по теплоте для одной из сильных групп

%% Первая пара задач
\printtask{
	\setphysstyle{Сириус 2020}{Качественные задачи}{\DTMdate{2020-9-3}}
	\libproblem{1001}{10.22}
	\libproblem{1001}{10.50}
	\libproblem{moscow(1986-2007)}{2.2}
	\libproblem{kabardin-orlov}{3}

	\clearpage
	\setphysstyle{Сириус 2020}{Энергия}{\DTMdate{2020-9-3}}
	\libproblem{savchenko}{2.3.6}
	\libproblem{savchenko}{2.4.30}
	\libproblem{savchenko}{2.4.33}
	% \libproblem{moscow(1986-2007)}{1.249}
	\libproblem{ngu}{1.65}
}

%% Вторая пара задач
\printtask{
	\setphysstyle{Сириус 2020}{Тепловой баланс}{\DTMdate{2020-9-5}}
	\libproblem{rayon}{2020-08-2}
	\libproblem{city}{2013-08-5} %% Эту задачу наполовину разобрали на паре
	\libproblem{region}{2016-08-3}

	\clearpage

	\setphysstyle{Сириус 2020}{Агрегатные состояния}{\DTMdate{2020-9-5}}
	% \libproblem{1001}{11.5}
	\libproblem{rayon}{2012-08-1}
	\libproblem{rayon}{2014-08-5}
	\libproblem{rayon}{2020-07-4}
}


\printtask{
	\setphysstyle{Сириус 2020}{Мощность}{\DTMdate{2020-9-6}}
	\libproblem{rayon}{2004-08-2}
	\libproblem{rayon}{2004-08-6}
	\libproblem{rayon}{2017-08-1}
	\libproblem{rayon}{2018-08-2}
	\libproblem{rayon}{2019-08-4}
	\libproblem{rayon}{2000-09-5}
	\libproblem{city}{2006-09-5}
	\libproblem{city}{2007-08-6}
	\libproblem{city}{2015-08-6}
	\libproblem{rayon}{2011-09-5}
}

%% Задачи, которые решали на лекции
\printtask{
	%% Что такое мощность
	%% Закон теплообмена P = \alpha S (T - T_0)
	%% Как мощность теплопотока зависит от расстояния до звезды
	%% Найти установившуюся температуру в цилиндре концы которого поддерживаются при разных температурах
	%% КПД (Работа) или разность теплот
	\setcounter{notask}{1}
	\setphysstyle{Сириус 2020}{Мощность}{\DTMdate{2020-9-6}}
	\libproblem{region}{2007-09-3}
	\libproblem{rayon}{2018-09-3}
}

% %% Бонусные задачи
% \setcounter{notask}{1}
% \printtask{
% 	\setphysstyle{Сириус 2020}{Бонусная}{\DTMdate{2020-9-5}}
% 	\libproblem{1001}{11.10}
% 	\libproblem{city}{2010-08-1}
% 	\libproblem{moscow(1986-2007)}{2.6}
% 	% \libproblem{region}{2014-09-3}
% 	\libproblem{russia}{2010-09-3}
% }


\end{document}
